開心速遞（72）道德撚譚氏夫婦出手/兜巴洛上位/踢走賓穎主題曲

原來開po好大壓力

都唔係用呢一個 不過你喜

期待今晚1秒爆po

巴打嗰個引戰味真係好強呀

開多幾個就慣

第一個好啲 不過是撚但啦 反正點改都會有罵戰 唔撚關個topic事

忠告：生命有限，請珍惜光陰，切勿回覆垃圾觀點。
我真係好懷疑某啲人係專登引人討論某角色，達到制造話題嘅效果。請勿犧牲時間中伏

腦魔鬥雞眼

好可愛

搵定呢張等5月10號播樹根的春天等人開POST用

個個都save定先啦

quote 返KFC巴打警世良言先

今集睇下會爆幾多個post
佢地成日有餘溫

可能到75

諗多左

好可惜呀
仲以為佢加入添
客串下都好

奇趣盃

原來影相
不如搵次客串下

如果有佢就好
屌打全部後生

港姐冠軍黎講其實佢幾有料

仲以為可以搵fyy入去同terry 一齊on9下

發現次次都星期五

起碼真係靚，開心速遞原本都有一位港姐冠軍，但差天共地

仲要走左都唔可惜

其實淨係土生土長已經好過近年幾屆港姐冠軍

最後一集都冇人理

入大學串9班八婆都好

特登？ 呢排星期六日都係嘈交推post

小pussy？佢係冠軍？真心唔知
冇留意港姐好耐
呢幾年淨係知10A同fyy

唔知
上禮拜五就算唔係安bon主線
但都係為bonnie嘈

故意

唱歌了 幾時可以換主題曲
換第2個唱已經好好多

如果無記錯 之後有安邦果集好似又星期五

食屎賓穎

班女人又frd番

安仔

成日要凌凌望住安邦放閃

同00 影仲好啦

點解又一齊返

我都諗咗一陣先記得佢
btw
Mandy, 龍作蜜 同埋王卓淇都係同一屆

留名世界大戰

安bon

成班突然咁fd

點解bonnie唔可以變番以前個樣

凌凌戴帽

完全唔明點解會係龍作蜜三甲

道德撚會同你深究咩

對腳好操

master

又臭雞

三級片作家

真係master

編劇係會忘記前面所有嘢

必讀三級片

勁樣衰

真係Master

00好靚仔

點解會係master生
即係姊弟戀？

cls 父母

屌 罰抄

道德撚真係好痴線

碩士生都唔得

凌凌個時已經係

支持uncle

道德撚關你撚事咩

道德撚

MANDY個陣勁多負面新聞
唔係根本三甲

唔細喇

屌你 孔子像

而家先知。。。。。

走啦 八婆

安仔都成日要抄

道德委員會

啲咁嘅老豆老母真係

之前講過係 3e 同學

大象腿黎

係

就算係前度，朱凌凌真係好大方

On9家長

孔子

孔子像

對孔子發誓

咩料

當個女做老處女戰士
btw支持道德撚父母

一見到個阿爸就記得道德撚

20幾歲女又唔比拍拖

做乜鳩呢兩父母

姊弟戀

離家出走啦

所以朱凌凌根本唔鐘意bonnie

悔淫悔盜
讀博士？ 咪大過安仔

之前有巴打提係同3e一齊入I
以為編劇唔記得左個設定

剷頭 咁似之前AKB單野

削髮為尼?

好撚慘

今次同情Bonnie

真係道德塔利班

孔子像
仲剃頭？

剃頭咁撚痴線

剃頭髮係咩玩法

姊弟

早到屈人遲到 好癲

收皮啦死廢老

btw走啦bonnie

冇家教

我都諗起

呢招賤撚到

長髮好靚

BONNIE跟子孝

等睇根叔
大戰邦父母

安仔好天真

loser

博士畢業都差唔多29歲

應該係

你老豆老母先冇家教，你老味年記大大哂咩，老而不死

為左同條臭雞一齊
真係慘過食屎

唔係長既
中長髮都正

咁撚睇唔起人
老師喎

G持安仔屌撚到佢地仆街

你個女就配唔上

歧視單親家庭

死廢老

廢老係咁

邊忽襯

咁直到踩人都好冇禮貌。

屌
過3都話成績好
起碼要爆4啦屌

點正都洗唔白

gpa過3

下一個semesterrrrrr

博士先拍施

三流作家 唔係全港最傳銷咩

Semester gpa

阻住

AGGER

學好中文先喇

教畜

垃圾老師 食屎啦

屌
成個林作咁

乜撚野年代

帥哥FBI

幾靚仔喎

成個林作咁

George個頭想點

醫學界毒撚

林作？

林作

死撚開啦 fake gd

咩事

對父母一時又話佢個女仲細，一時又話自己個女年紀都大

又有ex

扮林作

保持清白紀錄

好似林作

安仔完勝

安仔讀咩科

成個樣根本就係林作

有對咁既父母真係痴撚線

安仔=污點

George咁似林作

係全港最傳銷頭兩位都係佢

林作做乜撚

扣分制？

乜撚嘢呀

安仔得一個缺點 on9

好on9

安仔爆seed 未

扣5分

以為自己富豪咩？咁白鴿眼，怪不得bonnie都係咁賤

度德撚

好man安仔

好似catgirl條仔Ken

屌真係好似林作

好明顯串林作

何止一個污點 直頭成個角色都係污點啦

低端人口 係咪弱智

咁就屈人話襯唔起人

低端人口

咁都有95分

低端人口
安仔好慘

低端人口 洗咪講野咁難聽

可能係覺得寫淫故三流掛

hehwvskaouwgvavsbajuwuwvwvshs

個頭似到十足

屌....晴
明明 Bonnie畀淩淩屌過

又抽水

Merci

bin c

又抽水許傳

又鞭屍

鞭屍

this this this

This this this

安仔返凌凌度啦
好肉赤

屌你...this this this

well this this this

水許傳

笑死

安仔：ya 未打先嬴

gay

This this this 都話英文好

呢3日應該笑到仆街

好想剪哂阻住啲頭髮

This this this係最好用

鳥巢頭

this this this 真係笑爆

gay？

林作個頭做乜撚

鞭到大結局

反而想睇大家姐點玩兩個廢老

真係夏蟲不可語冰，廢老死返去文革啦

夠姜咪約埋大家姐出黎囉

This this this 真係幾唔差氣

冇媽咪係身邊

今次靠自己安仔

去subway 都係咁嗌

知難唔知咩退

大家姐呢

應該好刺激

大家姐

起底

最後george 同朱凌淩一齊爭安仔

好撚毒
選角好差

等睇佢執完變靚仔 屌打on9安

好慘

霍金

咁先選角好呀

讀書死
呢啲又學得咁快

安仔做膠野真係好襯佢

dream dragon收皮啦

淩安go

讚自己靚仔

George 應該俾安仔同化

林作咪又係咁

道德撚一定比大家姐撚

佢老味生個女出嚟個過程唔淫咩

死臭雞BONNIE

咁樣舖睇黎會奶野

臭G

唉 臭西

同意

三人行

安仔好好笑

夫目前犯

I agger with you

究竟咁反cup

乜撚野救左你
乜撚野理由黎

三人行？

Bonnie
3你老味咩

分手啦屌
淩安萬歲

廢老心臟病發

臭雞 咁都唔分

感覺George 會俾安仔影響返

跟得安仔多會變on9
王作小心啲

唔理佢好似唔係咁好
帽事既

分手啦屌

嚟料啦

分手啦
去揾林作啦
安仔值得更好

個look成個臨鑿咁

今集育英夠膽反抗道德老母，估佢唔到

George其實係Gay 要叫安仔一齊3P

喺佢哋眼裡, 等於以前王晶, 多人睇, 但電影人又睇唔上眼

王作

出黎係George面前錫錫
再暗示我們那個了唷

如果係常駐角色,都唔錯, 睇人爭女

Wong George

按譚氏夫婦嘅標準，佢地應該好滿意凌凌？

臭架

等睇比on9安同化完比班八婆撚

係夠膽就反撚左林作枱啦
唔理好似唔太好

有冇人好憎bonnie

同埋00，bonnie只係隔離睇

ys 變負分 gd自己走

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

多數係去到尾段爆seed

係wo

無

用老竇斷絕父子關係，即係不孝

this this this嗰下真係覺得金城安爛泥扶唔上柄

上返去49/100分

我係bonnie自己剃頭，睇下George扣幾多分
扣到無哂分咪唔使嫁。

Gay嘅 倒扣50分

句
佢幫過我 唔理佢好衰
好似啲綠帽前會聽到既說話

冇

三個襟兄弟

George叫到先叫埋安仔

我 但覺得佢幾慘 有啲咁嘅父母

凌邦一齊個陣凌凌都未反老竇

自由戀愛係不被允許

想知安邦點解拿係返埋一齊

bonnie完美演繹香港女人
都係雞

Ching 有冇gif

三人行
安仔叫埋凌凌 double dating算啦

This way

美國返嚟

不過凌凌太完美 會唔同

耶穌好忙

有錢仔，成績好，書香世家喎

凌凌中意安仔 譚氏夫婦應該接受唔到同性戀

真係痴線佬

大學can係食頹飯架啦

Bonnie 馬尾

要ko gd了

呢次我撐作仔

更憎佢父母

on9 仔,唔好呼吸啦

George係煩西

好撚毒

即日煩死哂
安仔突然醒咗

煩死哂

自己煮啦潔癖王作。

林作嚟

on9安今次幾啱

d死人動作

蛇仔明好型

果兩條女

其實王作呢D先人見人憎

個頭好靚

咁似林作

Jessie真係⋯

係咪扮緊林作

如果搵凌凌同george會唔會有得比

啲衫污糟架

好靚

應該3p

擺明諷刺林作

安仔秒殺

左治好撚柒呀

00出場

邊到掂
傻強好過佢

道德撚嘅標準係異於常人

汁完個樣就完左

拎埋本書仲似林作

馬尾

屌你屎忽

咩眼光

傻強

屌, 傻強都型過佢啦

傻強好慘

屌
on9編劇

成班人要驗眼

啲女咩眼光 安仔完勝啦

傻強邊係無得救！
個底咁好！

驗眼啦屌

傻強望住王作笑而不語。垃圾中產仔

傻強唔差其實

傻強真係好慘

Bonnie腳

佢把聲

Gay confirmed

煩到仆街

Jessie 又出水

點解而家傻強同jesse仲可以有計傾
明明一齊帽過人

傻強型好撚多

好撚痴線

自戀安話人自戀

george做愛應該都會消毒先

真 打扮下好得

Bonnie 係臭雞所以有菌

你老味柒到核爆

就黎要消埋毒先可以打車輛

咁多細菌，帶個氧氣罩出街啦

打機都輸 安仔咁撚廢

安仔打機贏過邊個

Bonnie今集個look幾靚

成個綠魔咁

咩都輸

包住保鮮紙做

我都冇唸過掂你

成班中左月讀咁款

輸俾3e

天龍人

個condom有菌架

好襯

益智Game 唔岩安仔玩

暗示安仔真蠢？

安仔=大雄

電左個頭

煩過閪

執完個頭又亂返

一路向西

執完個look都係唔掂

安仔廢到

有個女同學好撚正
個妝好索

安仔真係好廢

安仔真係無得救
廢到一點

perfectionist 好煩

感覺佢兩個frd會幾好睇

王作同安仔好gay

安仔同王作鬥嘴好好笑

痴線

走開啦 唐僧

讀死書

安仔同3e打機輸之後再輸比王作
2個讀書撚

安仔死敵出現了

安仔又輸

安仔收皮了

輸晒了

三姨都贏佢啦

細佬妹

佐治屌打

屌傻強咁誇張

咁快咁大煙

George 好撚樣衰

傻強無毛巾
梗係辛苦

我好同意個自大狂，代表咩

傻強又做乜鳩

大敗

跌左嘛

屌打

王作又好似幾好

安仔豬到仆街

安仔輸哂

究竟可塑性係邊

傻強好好笑

安bon收皮
安0重新歸位

分手啦
00等緊你

反CUP

垃圾編劇！

Bonnie終於肯理人感受

嚇死人咩個心離一離

痴線
今集尾會係點

分手

做得幾好

前途
金龜嚟

佐治全能到仆街

但煩過閪
做愛都嫌有菌

右邊條女咩名？

如果Bonnie咁都揀安仔

真係好女仔清泉

安仔成日都咁慘

八婆

洗唔白嫁喇

咁你安仔又真係輸咁截

屌比都唔會係比呢啲野啦

輸晒啦
去搵返淩淩抱抱啦~乖
屌你快啲同bonnie分手

安仔有邊次贏

好想bonnie做我女朋友

佐治係7 但係我都唔支持安邦 所以分手唔該

今集漂得幾好

Hehe

有個咁好既男仔，bonnie不如考慮佢啦

結尾咪講到bonnie好撚愛on9安
唔介意啲條件呀 個啲囉

Bonnie

估你唔到王作又幾大方

基佬

睇咩夜景

真係gay?

點解阻住同安仔一齊坐

安仔頹撚到

三條友上山頂

安仔真係好on9

安仔做乜鳩呀

GAY

George 睇中安仔

安仔係咪要帶帽

呢頭話睇錯人，應該即刻有仆街一面

葉倩文

又反cup

痴線佬

撞車死

咁就整個人生污點

屌咁反cup

阻住快啲收咗Bonnie啦

屌

衝紅燈

死穴

安仔破左王作金身

屌 咁樣反cup

咁樣閪

阻住好癲呀

笑撚死

痴撚線

哇屌
王作係個仆街仔

咁反cup

痴撚左線

笑到癲

on9

咩料呀王作

衝燈痴左線

痴線佬 笑死

扣分好小事

原來係痴線佬

扣分姐

7到喊

笑死

呢個反cup hea左少少囉

條聲咁既

真心膠

頭先架車上面三條友都係痴線

配音做乜鳩

Cls

屌安仔頭先咁垃圾 好撚柒

安Bon

屌
分手啦

好撚on9

邦尼尾機到

分手未

佢咁完美點會衝紅燈

冇品

安仔今次又咁冇用

道德撚又嚟

反cup

咁快絕交

絕交

屌絕交

幾十歲仲絕交

Bonnie 真係好難頂

老豆同仔一撚樣

咁小學雞嘅 絕交

上等人喎

咩料呀

兩家人都痴線

幸運超人

成家人都係痴線

Cup上cup

不過其實金城安之前都同佢阿媽絕交

屌 咁都得

分手啦

Bonnie:好啊

仲諗住會痴線到飛甩個交警

真係絕配

五分鐘又cup兩cup

是是但但就反cup到

今日bonnie由-90分升上-60分

亂拋垃圾真係好好笑

呢個look呢個角度

安仔次次都係好運反cup

快啲分手

認真 今集onon99咁
對bonnie都冇咁反感

安邦贏到最後

george唔係好走
佢同安仔幾好笑

呢集好似睇緊多啦a夢咁，誇張到

林寶？

兜巴洛

-90分>>-90

00情敵

今集玩膠

鬧交好好笑

我覺得個林作同安仔鬥都幾好睇呀

架車冇硬

都話Bonnie 會變做2.0啦

橋本

安仔側面好靚仔

城bon又戰勝歸來

00 先係最強

林寶邦尼啊

廢老

點樣可以令到道德撚蒙上污點？
想睇佢地痴線樣。

George呢類真心膠真係應該要繼續出場

安仔個頭好大

我以為會撞車死，跟住變神劇

其實典解朱淩漆睇住安仔bonnie一齊都唔會尷尬

今集得一個賣點 bonnie開始顧及安仔感受

-999 -> -998

真心Bonnie 難頂但今集無咁黑人憎，成集太膠了。
⋯⋯但抹黑大家姐不能忍

開心速遞真係上位了，竟然可以贊助部幾百萬既跑車比佢地拍

同bonnie分手
同王作同凌凌三人行算啦

佢好搞笑

個性格同之前完全唔同，而家扮晒乖咁

係老豆老母面前嘛
佢驚俾人剃頭呀

你唔舒服呀？我車你翻醫院
勁快反應⋯⋯

對老豆老母幫佢左好多同情分

安仔最廢

今集00d演技幾自然，笑9 george d表情好正

區嘉慧編劇功力一流

比多d戲份傻強好嘛

其實王作入埋安仔後宮算啦。完美三劍俠

係。道德撚太難頂 但頂佢又咪係驚剃頭

下星期果集

唔知係咪George同Bonnie老豆老母都好戇鳩
連帶Bonnie都做得自然左過以前果啲少少

一個保護佢安全
一個同佢玩

係咁架喇 都話Bonnie 只係同名同姓同樣嘅人
之前嘅野係另一個人
以後嘅Bonnie 應該都2.0

路華黎嫁ON9

完美00，廢物安仔，真心膠王作

歡迎王作再出做出木杉既角色

好似凌凌咁
第一個望到佢唔妥

王作同安仔都幾有火花 一集都睇得出

新造的人

塊面應該幾好搣

對Bonnie:你抹啦我驚你d菌野到我

佢仲叫安仔同佢打埋嗰2隻怪

強力漂白水

之前惡撚到仆街既邊個黎

算啦唔想理佢了
想睇王作

係都唔發誓，加返5分

蓮花黎嫁ON9

日日煩住安仔叫佢一齊滿分打爆機

順耳左好多

編審編劇大曬嘅 佢要改人設係吹佢唔漲

第時安仔變超醒都得㗎

口裡說不 身體都繼續去打

呢啲角色都幾有笑點呀

覺得可以再出

同Jacky 差唔多類型

精神分裂

唔識做認真戲，做膠戲就冇事

Jacky加王作

安仔打多次啦 唔得嫁我人生唔可以有污點嫁

有咁抛字粒feel
以後就keep住咁洗啦

兩個邊個煩D

覺得王作仲正過bonnie。王作真係可以同安仔一齊做派膠專員，反正金身已破，被父母扣左分，放逐，然後入hall 加入大學線被同化

因為主線係王作同安仔咋

現實有呢啲人會想打柒佢，但睇戲真心膠係好笑

王作鬧jacky，然後jacky鍾意咗佢

到最後變左同00 Bonnie爭安仔

仲有曹總 Linda bb 啊

屌你老母呢個禮拜D預告好鍾意靜雞雞播賓穎

想睇佢住hall
班人成日偷牙刷又唔洗煲
安仔都頂唔順 想睇佢點頂

同埋對道德撚

同睇大家姐,大小姐一樣, 真係要你面對, 你都想死, 但做花生友實好睇.

你點可以咁咁咁…
Jacky：

好難有人鬧得正過大小姐

見到傻強個杯

啱

睇人仆街最開心

bonnie笑到好sweet

煩過老母
Jacky:係母愛呀

啲咖啡漬

求王作日日煩住安仔 想睇安仔煩到崩潰

Jacky：你真係好似我媽媽

同埋你上帝角度就見到大小姐對mandy好
俾你係mandy
一篤頭個下平時點對你好都唔記得啦

王作： SHUT UP!!!!!
Jacky:

咁筆人工受得起比人篤

你未消毒！唔好掂落黎！！

之後，
王作：安仔我求下你幫我趕走佢啦

點知，Jacky：你連乾淨呢點都似足我媽媽

又係依兩公婆

笑到癲左
好想睇 本身以為王作係啲好濕鳩嘅角色
點知係咁好笑咁真心膠

逆緣又有道德撚

安仔：嘩睇黎你好需要家庭暴力、呀唔係係溫暖 我媽咪都好恐怖架

bonnie

今日推得好慢

有聲
句呀唔係真係

以為真係玩認真
點知最後係自殺end

之後同大家姐同班，一路比人打一路對唔住善姐～

大家姐係咪同安仔同班

我地都係ff
王作應該點都唔會撞到jacky

好似一齊讀心理學？

我記得兩個都係心理學
但唔記得係咪同班

係開心速遞嘅世界入面咩都有可能

王作真係好神似
不過今集啲twist 位好格硬

趁仲可以開心笑下既日子講下笑 王作真係好意外得人鐘意

雖然呢輯啲認真嘅集數係寫得幾好，但係始終都係想瞎膠劇情多啲
今集真心笑死

Jacky:你好似我阿媽啊，會咁管我

期待傻強大變身
令眾女刮目相看

好想睇大家姐收道德撚皮

呢套啲派膠角色意外地好笑

道德撚邊夠嚟呀
實輸啦
只怕安仔做咗豬隊友

新CP

除左大小姐之外根本無人係大家姐個皮啦下話

但係論計謀
大家姐好似略勝一籌

大小姐比較少用計，但都好撚聰明
睇窮到燶就知
加上財力同氣勢，有力一戰

講計謀，我好撚想睇阿工 vs 大家姐...

大家作故仔作得好開心
歡迎王作強勢加入開心速遞

唉 諗起阿供一入嗰陣好多都唔睇好
幾時番啊

個頭開得唔好...
等啊工回歸打 Jenny

之前咪討論過而家大房同二房勢力極度懸殊
就算而家加咗anita其實都唔係差太遠
我有諗過如果當初阿工埋咗二房堆，其實會balance返啲

anita 都係睇錢做人養唔熟
同埋佢都係多兵啫
都唔係做嘢醒
阿工就真係勁

大小姐一個打十個

死啦
我對王作無乜感覺喎
都係安仔膠啲
而且又膠得可愛

大小姐 BBC Live, 有送水輝
唔知咩嘢 event

然而 阿工埋左阿水堆

你地太睇得起道德撚，同佢地動之以情說之以理係冇用嘅，要對付佢地應該淨係激死佢地就得，on9安足以激死佢地

劇寵安嘅地位邊有咁易重搖到

兩個合唱

兩個唱歌 誰令你心痴

痴線拖住手唱SWEET到

唱得幾好喎

送水輝

真係好撚型

佢兩個真係好識宣傳同好玩得

安仔用左差唔多300集去建立自己劇寵嘅地位
邊有可能一集俾人動搖

大學線鳩下鳩下好正

i love傻強

bonus:

傻強好似開始留返長啲頭髮

為咗安仔
連高材生00都鳩埋一份

I love 傻強x2

臨尾有條友想抽大小姐水，送水輝即刻撲上去保護大小姐，好man呀佢

抽大小姐水？
唔驚大小姐大把大把車埋去

有D咁既事

屌好撚正
好9好青春

以前成班人會係啲不受歡迎嘅人後面舉中指

屌 嗰個係咪蜥蜴
好撚好笑

應該係 阿壯唔出佢就出

傻強送頂帽俾蜥蜴都做得番朋友
00同安仔有咩尷尬
貴校關係真亂

22:33條格仔衫抽水佬想摸大小姐
送水輝即刻話：「拿我要保護我既大小姐既，你唔可以攬佢，等我黎」
MAN撚到

佢地好open 襟兄弟又好
綠帽又好 無問題㗎
前度同現任永無尷尬㗎

臨尾 大小姐 好似有少少嬲，即刻 打橫 cut 去最側邊，唔經過d 枱，上返台

佢地真係兄弟如手足 女人如衣服

諗番起有啲角色一開始比人鬧但之後又會好受歡迎,
例如家明同傻強.
我記得以前好多人鬧傻強成日眨眼好煩,
依家就推到有主線,
如果我係佢會好感動,
努力嘅演出終於有回報

臭雞gigi

覆錯

一開始仲要Jessie，蜥蜴，傻強都在場， Candy 之前恰Bonnie而家可以雙安無事

好可愛啊佢

王作都入埋大學線就好

00係John Cena, 招牌動作 You cant see me!

終於喺電視睇到送水輝同大小姐個廣告了

傻強好正

我覺得應該改下d懶音先好俾佢拍劇主持
掉佢落去新聞部讀下稿先啦

又man 又識執生
抵佢哋紅

練成奴性丫嘛
出邊一搬主流學校既意識形態都係要你聽聽話話而唔係要你讀好書孝順父母將來供獻社會，所以可以話你間中學係分數至上其他唔理既其實係幫緊你
頭髮過長？一係你自己去剪，一係就佢幫你剪
唔zip衫？你zip咗先好入課室呀
冬天凍到要著羽絨？著住羽絨既老師先屌你一鑊金再要除咗件羽絨係操場罰企吹風
你唔想有呢d標記、標籤就唔好衰呢d野

時至今日，係youtube都可以學到calculus甚至係basic structural analysis既時代，學校既角色已經由教授知識訓練社會所需要既人力，退化成一個純粹紀律訓練場所，甚至可以話係奴隸訓練學院。

只係通常做校長都係去欺壓人地既仔女，欺壓自己仔女既真係第一次見

同安仔之前有00
同00之前仲有個師兄

所以話，連登仔唔好咁執著條女係咪處啦

00同bonnie 究竟有無搞過

Lotus呀
揸林寶洗乜著racing suit
Lotus既車全部for track day，為咗減重可以連冷氣同infotainment都要你俾錢加option, driving fun紛紛中仲爽過揸林寶

為咗安仔真心改變

拍咗咁多次拖老豆老母都唔知?

00之前仲有個唔知乜水 都冇比人發現
一同廢青安就比人發現

臭雞

拍多過一次拖就臭雞？
使唔使咁憎個角色啊

下星期出00OO同埋小蓮X輝DEE收視
如果唔係有假期既話
應該會好高
尋晚BBC live送水輝如果大家鐘意
小蓮X輝DEE長有長做
我同大小姐都支持永續初戀套餐

咁lotus係咪貴過林寶?

不過覺得係香港玩跑車無乜feel....
利申：無車牌

逆緣慶功出咗收視啦，平均29，而家計埋七日誇平台，假期影響唔大(可能仲高咗添，有心睇嗰啲屋企電視未必計收視，但mytv睇返計收視)

收視有機再創新高

過3

00讀書勁
佢阿媽又係資優生
連個女朋友都係碩士
點解安仔會係咁渣

熊家啲基因遺傳唔到落安仔度

Lambo貴好多
Lotus都唔係果個級數

但係吸引到一堆叻人同佢一齊

我覺得小蓮X輝DEE 應該有好多人網上睇返

有冇人會整愛回家tg sticker

仲有阿姨

愛回家味紅之前

惟有怪佢老豆啦

144 他給我戴綠帽

佢老豆話哂都係特務
智商都應該有返咁上下
唯有解釋安仔大器晚成
四十歲先生埋腦筍

得安仔仲係處

港女性格似呀水
無腦低能似三姨
但三姨係高分低能，安仔係低分低能

幾時有得睇凌凌溝圓圓？

剛剛係馮導ig睇到凌凌游水
睇嚟露肉鏡頭接續而來

同圓圓裸游

其實你比想像中好

仲可以好冷靜客氣咁完整讀出成個SHOW既名大小姐真係好專業

出現了

廢老
好興幸自己啲親戚冇呢種觀念

00同安仔兩個應該瘋狂露肉

淪為賣肉角

不過又唔錯

有得露好過冇得露呀
操咁FIT唔露好蝕

咪係
有本錢梗係要show多啲,唔好浪費哂

廿頭唔賣唔通等三十先賣咩

女人一樣鐘意18 22

吸引多啲C9,呀姐觀眾

其實大學線幾個男仔都露得下
先重溫呢張先

當然唔少得呢張

嗰陣Jessie仲係成日帶住眼鏡 係咁托眼鏡
傻強就眨眼

大學啲仔一向高質

髮型嘅重要性

Loop咗至少十次

大學啲女太無眼光

大小姐有錢繼續買服務

期待儲夠12個印花的獎賞

明明Jessie同過傻強一齊

係初頭凌凌中意Bonnie 時又係游水
又游過

嗰時話bonnie係泳隊？

好似係

Bonnie係泳隊，再之前嗰條仔都會同佢一齊操水

淫娃式

徇眾要求，奇趣盃打算進行賽事直播。📹📹
以下為14:00-16:00時段嘅辯題🔖🔖
大家可以參與投票呀！
投票會於今晚21:00截止🕛
由於小隊器材有限，最終只會在13場比賽中直播其中一場比賽
至於如何決定最後直播哪一場，詳情請參閱奇趣盃專頁其他帖文
仲唔快啲嚟投票？📥
另外兩個時段嘅投票亦請參閱其他帖文

已投HAHA

今日好多人同時拍緊開心速遞咁
Terry 都回巢

加油呀
佛系個條仲係領先緊

已投

Terry唔係未請假咩？

未請假擺酒啫

自膠
唔記得Terry上個月去左日本，以為Terry 返左劇組好耐

好似之前有人話要 Gif

投HAHA呀

最後15分鐘,
依家爭十票呀

選情告急啊!!!
平手咋!!!
投票啊!!!

投左哈哈
btw有條友好癲 話咩屌你老母投笑嗰啲全撚部落地獄啦 人哋揀邊個做女朋友關你撚事咩

大家幫手

最後好似一堆心心
唔知個版主準唔準時截數

頭先見到大小姐po佢同送水輝床戲(?)圖
不過又好快手del咗

圖已Cap

估唔到咁多人捧娥姐場

每個人喜好唔同好正常,
點解要鬧我哋

我都有啲想睇娥姐，可唔可以搵多部機live,皆大歡喜啦

BACKUP佬

睇口形
覺得似講緊「我一定會過二」多啲

無辦法，再下一格已經去咗譚道德

呢張已經貼左係我枱頭
我下個sem都要過三

好想知安仔今個sem 過唔過2

之前大家姐出貓個集
佢地一齊睇成績
安仔都係有b有c咁上下
D都冇隻 應該過2嘅
係成日fail姐 補考就得啦

鼓勵自己 安仔都話過3，我冇理由唔過

唔係乜都有得補
直接食條f再讀過

我想睇耶撚娥姐 又想睇博香博水

贏左

娥姐果邊會爆笑啲
阿水呢條就理論性啲
各有千秋呀

原來係一票之差

大家姐登場嗰集
就係因為安仔gpa得1.8
跟住佢p圖呃大家姐
廢老根踢爆佢
所以大家姐先返香港睇實個仔

1.8

1.8 點變3 呀

大家好勁呀

我覺得場外討論應該勁過呢班中學生

佢衰中文姐

大家姐返咗嚟之後
應該上返去2既

嘩
估唔到呢句說話由安仔講出口
有咁鼓勵作用

你真係咁諗????

9點正個時唔只差10票
好彩贏到

this this this this

會唔會仲衰過池子孝

唔會
話哂都係美國返嚟
英文應該無問題
係中文同智商

一po一度集思廣益諗標題時間

好想安仔食subway會點

星期五睇到個預告諗到廢老格蘭披治

其實佢因為唔識法文先this this this啫
其實佢應該用英文order subway無問題
可以搵集比佢用英文大顯神威
不過當然要放膠收場啦

阿孝好似英會考拎E
池富話佢自小有書緣

拍到佢英文都唔識咁

剛剛上去聽live
啲收音

好似仲未開始 難得係街有wifi可以睇下

睇緊，但收音好差

個收音令人聽得好辛苦

我放棄
除咗聽到秦博思mandy mary人名之外
乜都聽唔到

美麗既最新自拍

Judy咁多廣告

再次印證呢個世界無醜嘅女人

330 - 忠奸人
尋日大小姐，TERRY，HELEN開工個集

真正嘅最強小三

洗唔洗整集mandy鬥美麗

點鬥呀
唔通大家都認為論外在美佢唔差得過Mandy

小三 唔好咁喇

論博香中間嘅第三者
一定係大小姐莫屬

你個名

繼大家姐 ，連潮生都好似返劇組喎

個個都返黎了

佢地個個走晒呢期會唔會有勁多仁哥david 同bonnie

可唔可以向好方面諗
傻強Rebecca 出鏡機會多啲

除左

我覺得公司最多 跟住熊家同大學

其實仲有

做咩提傷心事

就黎要出動扔西瓜搵Stanley返黎了...

281咪鬥左，不過輸POWER姐

覺得大小姐會出現好多⋯ 同輝dee

wiki有人改咗「集數 不設上限，直至另行通知」

不設上限

蘇韻姿 生日快樂

3e 生日快樂🎂

心如寶寶生日快樂

3e 生日快樂

冇上限

點解唔公佈

其實係因為無講到就覺得係另行通知？

第三百集都嚟緊仲未宣佈添食

想請教開心速遞開拍時已經定咗拍300集定係由180集添食到300集?

一開始就300

咁大台可能搏大家唔講唔覺
靜雞雞鐘意做幾多拍幾多

睇舊新聞係180

咁即係加到300都係無開記者會？

諗諗下電視台點會對一套劇做幾耐無一個大概預算
至少都要俾編劇知佢寫角色時可以寫得幾盡
同演員度期度成點咁
唯一解釋係大台對呢套劇信心不足
唔係好敢話添太多
但如果話添食太少又驚俾人話小器
(雖然佢而家都係好小器)
再唔係就係唔設限期
引啲廣告商繼續落廣告同埋搵演員拍廣告出event

應該冇

你話而家信心不足我又覺得唔似大台咁諗
收視反應廣告佢自己都知套劇幾hit

不過我同意佢想一次加啲一次加啲

睇黎尋晚拍速熊四子主線

大小姐送水輝個百老X電視廣告出街喇！搶左容天后飯碗，勁呀！

阿孝都算醒目，個story無影到viu個logo,唔係既話隨時照肺

之前啲百老匯廣告好撚低質
過氣容嬸同twins講埋啲過期笑話

仲以為係網上廣告only
好勁呀大小姐送水輝

恭喜哂 大小姐送水輝 長拍長有

我都尋日係電視見到

推到大小姐送水輝做大台最搵錢CP!

上年係Maynne
今年應該係大小姐天下
今年未過一半
已經（至少）有迪士尼， time square ,Broadway
成為真正嘅過街老虎
去到邊都有人望

係真唔係呀

唔好講啦
因住比人話你唔比機會新人

傻朱

唔錯呀 呢個名 安凌都可以係金朱嘅

話說尋日先見到傻強ig 更新強安凌三個係畫室
仲有凌凌幅半裸畫 一齊畫畫咁

唔好再搞KC Helen啦
已經散左好多對, 俾佢地一齊番啦
Helen都佢放棄100億
以為KC上個月尾個3集完左會有排都見唔到
點知仲有咁多集存貨
今個星期好似集集都好睇

KC Helen 嚟緊徐樂思寫
再虐就真係唔好睇 回心轉意啦

佢最近D集數好似都唔錯
祝佢繼續闔家平安
以前成日見佢俾人咀咒

徐樂思

開始出現為寫而寫嘅情況
變得拖劇

佢都少左291集 就301先有份
291都唔係寫得好 徐樂思係呢套劇最出名
不過鬧到出哂名

起標題時間

拖呀 呢段演員外走時間 應該拖得好緊要
劇本質素應該會下降

開心速遞（73）迎接三百集/廣告天后大小姐/踢走賓穎主題曲

咁多演員出組拍其他劇，我覺得係因為當初以為拍到300集，所以好多演員都接定其他工作

未必既
就係要拖劇先寫得多一集過既劇本
編劇寫得free啲 鳩下鳩下反而可能有驚喜

但係睇劇情預告
啲鳩位似曾相識

屌， 我老豆sd msg黎話豬00係上環食緊拉面...

睇阿水ig
3e生日唔單止成個熊家同佢慶祝
連Bonnie,阿孝mandy 都係度
真係好warm好sweet

應該唔係拍緊戲？
我見安仔好似係廠 （熊家境）

難得而家個個演員條條線都有捧場客
可以大膽添食多啲
唔好攪到成日要寫到演員跳出跳入

重點係你老豆都認到00
有知名度了

支持

開未

都幾肯定係咁
話唔定terry 都係預完先揀呢個時間結婚
kc 潮偉呢啲直頭係正劇常用人物
好難唔搶佢

同埋一直無點講加到幾多集

連小PUSSY仲係LIST入面就知校對班人柒下柒下

所以話佢地呢種拍處境劇既快樂係其他正劇比唔到

長劇情就係架喇 蓮輝就係
然後無啦啦整個咩人事大調動其實就係想寫新劇情
同多啲發揮空間

最好就寫啲少寫人物 Rebecca 鐵面陳咁

同埋睇下有空間會唔會寫孝心囉
老實講佢地呢對劇中唔係好有noise

點解龜縮明個名可以排咁前

快點搵人開

仲有半個鐘

龜縮明嘅演技

開心速遞（73）迎接三百集/廣告天后大小姐/踢走賓穎主題曲

LIHKG @ Android

1001